（軍政府）黑警正式剝奪香港人集會遊行既權利

多過2000人唔比行
佢話行得先行得
想點就點
為所欲為

咁樣迫害香港人
分分鐘仲超過前幾屆政府加埋
點解佢地仲可以係呢個社會咁安穩咁生存
而你地擔驚受怕之餘
仲要日捱夜捱
比d錢養班仆街 打鳩你 你朋友 你男/女朋友
你既仔女

而家仲要大幅加人工獎勵佢地既暴行
呢個到底係咩世界